點解一尊小學帝 維尼王 又咁撚多別名 ?

586/習核心/習Core：因被稱其為中共第五代中央領導集體的「核心」。參見80586，由鄧小平286派生。
（習）大大/（習）夶：源自微博「學習粉絲團」[54]。
（習/刁）大犬/習韃靼：派生。
[li]雜種（書記）：粵語之「習總（書記）」讀音與「雜種（書記）」相同。[/li]
[li]習禁評：諧音，習近平在2012年上任黨總書記後，對中國的公共言論審查力度加大。[/li]
[li]吸精瓶/吸進瓶/吸金瓶/：諧音。[/li]
[li]吸金平：指習近平自2012年上任黨總書記以後，中國吸引外資急劇擴大。[/li]
[li]半羽：「羽」字取半邊即為「習」。[/li]
[li]維尼、維尼修斯：與美國總統奧巴馬會面照片，兩人被比作「小熊維尼」和「跳跳虎」[55]。[/li]
[li]刁總：「刁」與「習」字形相似，僅一筆之差，類似古代避諱手法之一的「缺筆」。[/li]
[li]包子（帝）/包（帝）/包皇/包聖/包子哥/慶豐（帝）/慶豐包子/孢/包包大人/習包子/：來源於2013年12月28日習近平到北京月壇北街慶豐包子鋪排隊、點餐、付錢、吃包子的事件。[/li]
[li]寬衣（帝）習近平在2016年G20杭州會議上演講時的口誤，將「輕關易道，通商寬農」的「農」字讀成了「衣」。[/li]
[li]薩格爾王/薩格爾帝：習近平在第十三屆全國人民代表大會第一次會議閉幕式發表講話時，將西藏史詩《格薩爾王》錯讀成「薩格爾王」。[/li]
[li]基拉大和：源自網上流傳的一張圖[哪個／哪些？]，指習近平早年間經歷與機動戰士高達SEED中的主要角色基拉‧大和非常相似，因而得名。[/li]
[li]小舅子：因為習近平的姐夫鄧家貴牽涉到巴拿馬文件事件。[/li]
[li]今上：「當今聖上」的簡稱，指習近平為當屆中國共產黨中央委員會總書記（最高領導人）。[/li]
[li]老大：同字面意思，由於習近平為當屆黨總書記，即最高領導人，因此被稱為老大。[/li]
[li]龘龘、六龍、多龍：「大大」的諧音。漢字「龘」與「大」發音相似（音調不同），拆分之後為三個繁體的「龍」字，故名。[/li]
[li]席爾瓦：同阿毛裡[/li]
[li]奧爾班：匈牙利足球運動員，因與習近平長相相似被虎撲、懂球帝等足球論壇用來暗指習近平。[/li]
[li]一尊：因中共在會議中多次強調要「定於一尊」而得名。[/li]
[li]抗麥郎[/li]
[li]習大犬[/li]
[li]習奧賽斯庫[/li]
[li]習特勒[/li]
[li]習呆呆[/li]
[li]習二逼[/li]
[li]離岸資產轉移小組組長[/li]
[li]梁家河大學者，梁家河負重長跑冠軍，宇宙總指揮，小學博士，小學總統[/li]
[li]瘋狂宇宙帝[/li]

習敗北

慣左叫習大大
一講就諗起首歌
習大大 佢堅似維尼
習大大 佢封殺維尼

因為佢成日想出位
你見胡溫都係得兩個花名

胡撚塗 and 溫影帝

習特勒